其實有冇人聽Every Little Thing?

三首比較鍾意
Time goes by
fragile
Feel My Heart

其實冇，認真
真係一個都冇
話有嗰啲係想你好過少少

最鐘意 五月雨

我搵LIHKG一個舊POST都無

以前高登都仲有人講下，而家難啲

我就like
出逢った頃のように
Over and over
愛のカケラ
恋文

ソラアイ
しあわせの風景
最鍾意

連登kpop毒撚猖獗
加上全部小學生
ELT太老餅

個陣好鍾意聽Grip!因為睇犬夜叉

持田香織傷咗氣管之後唱唔返

揮

Dear My Friend一聽intro就好high
頭幾隻碟嘅ELT真係好屈機
JPOP黃金時代

因為不能結婚的男人套日劇有聽首主題曲

90年代出道個陣真係堅抽，成個avex最有實力的樂團，可惜而家持田香織把聲壞左
而家d新歌唔會點追架喇！係就買best啦！
我最喜歡聽：
For the moment
出逢った頃のように
Face the change
Time goes by
fragile
JIRENMA
恋文
きみのて

fragile
times go by

しあわせの風景
宜家都係聽ELT舊歌

好多謝大家回覆
實在令小弟感動

呢個頻道大家都可以睇下
幾個月前上載好多MV

スイミー

點解個歌名點解

琴晚先聽完

睇過20週年live
正到仆街

Fragile
time goes by
Nostalgia

呢三首

Azure moon
恋文
ソラアイ

my love is forever

巴打梗係冇睇過我呢個post